{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085591",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "신대풍감자탕"
    },
    "text": "ノンサン本店は美味しいカムジャタンを提供しています。 カムジャタンは調理状態でお客様にお届けしますが、もう一度煮込んで召し上がるとより一層美味しく楽しめます。 メニューとしては白菜酔い覚ましスープと熟成キムチ入り背骨酔い覚ましスープがあり、これはご飯付きで9,000ウォンで提供されます。 また、お得なカムジャタンとカムジャタンもあります。 この二つのメニューは沸騰させてお召し上がりいただく必要があり、価格はそれぞれ22,000ウォン及び小、大サイズの場合は32,000~42,000ウォンです。 また、熟成キムチ入りカムジャタンとチョルメチムもメニューとして提供され、熟成キムチ入りカムジャタンの価格は小、大サイズの場合35,000~45,000ウォンであり、チョルメチムは小、大サイズでそれぞれ38,000~48,000ウォンです。 このように多様な味と価格帯のメニューを提供する論山本店の美味しい店である新大風カムジャタンを多くの方々にご来店いただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノンサン本店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ノンサン本店では美味しいカムジャタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンはどのような料理ですか？",
            "answer": "カムジャタンは豚の背骨をベースにしたスープで、白菜やキムチなどの具材が入っています。"
        },
        {
            "question": "ノンサン本店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ノンサン本店では白菜酔い覚ましスープと熟成キムチ入り背骨酔い覚ましスープの2種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンを召し上がる際、何か特別な方法がありますか？",
            "answer": "カムジャタンは調理状態で提供されますが、もう一度煮込んで召し上がるとより一層美味しく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンにはご飯が付いていますか？",
            "answer": "はい、白菜酔い覚ましスープと熟成キムチ入り背骨酔い覚ましスープのメニューにはご飯が付いています。"
        },
        {
            "question": "ノンサン本店のカムジャタンは何ウォンですか？",
            "answer": "白菜酔い覚ましスープと熟成キムチ入り背骨酔い覚ましスープのメニューはそれぞれ9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンとカムジャタンもありますが、それぞれの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カムジャタンとカムジャタンもありますが、それぞれの価格帯は22,000ウォン、32,000~42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノンサン本店の熟成キムチ入りカムジャタンとチョルメチムの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ノンサン本店の熟成キムチ入りカムジャタンの価格は35,000~45,000ウォンであり、チョルメチムは38,000~48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノンサン本店の場所はどこですか？",
            "answer": "ノンサン本店は新大風カムジャタンという場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ノンサン本店のカムジャタンはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ノンサン本店のカムジャタンは美味しいと評判です。ぜひ一度お試しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 518
    }
}